有冇人高薪但欠債

月入十萬， 欠債百萬既朋友。。。。。

買咗樓嗰啲

月入冇十幾萬，都欠債好多錢

欠債先係王道

失業無月入，欠債百萬

唔係做銀行 但個個月幫銀行打工

無薪高債

好過零欠債，但低收入或者失業

月入5，6 萬

孖兩層樓，12M

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

其實如果可以draw晒MPF既錢還晒D錢
我就自由身唔使做銀行奴隸

就係咁
月入十萬
樓一間
欠銀行12M

自由身最好啦

邊個人唔係呀。
打工比銀行

成日發夢滙價崩潰，
百萬港紙變碎銀
個陣一口氣清晒條數

冇錢冇自由

搵埋同人打工又係ON9

咁你想做乜

欠債愈高本事愈高
我想欠債一千億

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

朋友都係咁講， 叫我借爆佢投資博搵番。

冇呢個膽

人生冇前景， 呻下又要開工

收入十萬欠百萬，都係一年人工
十年人工先係人才

點做到
借到十年人工當人較腳走人避世。。。

我都研究緊